認真問 到底蚊可以飛到幾高？

一直都覺得住得愈高就好似無蚊咬 到底係唔係真？

我住42樓都有蚊咬

住得高有著數，落雨果陣，蚊飛唔到去高層

你識搭𨋢蚊唔識搭𨋢呀？

早幾年 20樓全年都冇蚊
但係呢幾年多到唔敢開窗

住高層數都見過草蚊好撚大隻

太空都有蚊 吸外星人血

試過20 30樓都比人針到傻

琴日都比草蚊嚇撚死 勁大隻
利申29樓

宇宙咁黑就係因為有好多蚊

認真答你 萬幾呎都ok
利申：啱啱喺飛機俾蚊咬 屌佢老母

你係咪覺得隻蚊係喺出面飛入黎

挨住玻璃瞓，佢隔住玻璃咬咗我一啖

唔怪得知飛機窗口有個窿